推 聽日場波一定要入場！

話說上次去睇曼城，又話要21分鐘嗌口號又話唱do you hear the people sing，點知入場人數連半個大球場都坐唔滿，搞到咩都做唔到。今次我地連國歌都有埋，所以好希望大家無論如何都要入場，撐港隊又好，唱歌又好，總之要令到大球場座無虛席，唔好白白浪費呢個機會，令到特登買左飛既手足失望

香港人 加油
！

push